響應政府首批接種 狂嘔、低燒、關節痛 打科興護士留醫：傷緊個腦

響應政府首批接種 狂嘔、低燒、關節痛
打科興護士留醫：傷緊個腦

【疫情大反彈】

相關新聞：第二針將開打 專家：不良反應更勁

【本報訊】本港累計出現七宗接種科興疫苗後死亡個案，嚴重不適者持續增加。。。。。。

政府上月23日就科興疫苗開放予優先群組接受預約接種，。。。。。。

相關新聞：接種率低 醫護促政府正視數據

■該名東區醫院女護士接種科興後疑出現嚴重副作用，目前仍需留醫。 讀者提供圖片

患高血壓 檢測結果陰性

職員續稱，近日事主情況越來越嚴重，不單嘔吐不止，空肚狀態下也嘔吐大作，甚至乏力、腳步不穩、沾寒沾凍、冒汗和關節腫痛。事主曾向同事透露，「覺得傷害緊個腦，不停襲擊個頭，頭好痛，痛到好似撕裂咁」，其上司認為情況嚴重，前日上午安排她入院治理。至當晚事主做血液測試，未發現異常，檢測結果亦為陰性。

據知事主已獲醫生處方止嘔藥和頭痛藥，需吊鹽水補充鉀，稍後或接受腦掃描。她有高血壓，原定下周二（23日）接種第二針，相信要擱置。

醫院管理局總行政經理（病人安全及風險管理）何婉霞昨在疫情記者會，。。。。。。

一名仁濟護士曾不適送院

何又稱，至今共兩名護士接種疫苗後不適，另一名是仁濟醫院護士，本月8日接。。。。。

衞生署公佈，截至昨晚8時的過去24小時，。。。。。。

本報昨向醫管局、衞生署及公務。。。。。。

■涉事護士（左）為上月首批到中央圖書館接種科興疫苗的醫護人員。

呢d野香港d電子傳媒係絕口不提，否則點配合唱紅科興既政治工作呢？

吳明德 BionTech與「巴基之星」之雷同走勢，實屬巧合？

林鄭幾時打第二針？

是但啦, 打得都代表無腦

選擇打科興嘅本身就冇腦，何來傷腦呢

回力標

負負得正

本來就無腦，唔怕再傷

個護士有份抹黑科興

選擇打科興代表本身已經無腦
咁又點會傷害緊個腦呢

強烈要求醫痿會取消呢個黑護資格

求下你地靜啦，再係咁多新聞佢地真係唔敢打。

專家：有高血壓! 即係唔關疫苗事!

反正都已經係弱智，唔差在啦

口德-1000

做護士打科興點解會咁

留名

黑醫護又想抹黑科興
肯定係勾結外國勢力

返大陸工作探親叫雞一定要打科興

你話瞓嚮入面果個假如係777的話幾好呢

無事無事，你本身都無，又點會受傷

點解唔打埋第二針 係咪唔信隻疫苗

個腦本身有事先打姐，冇得claim

本身有腦?????

講咗第二飛先係真章
第一飛只係畀身體適應 熱身架咋
第二飛係落場見真章

黑護

支針咁L恐怖嘅！
唔理佢係咪黑護
但係呢支支那針毒成咁
好似生化武器咁
處死啲死囚咁喎

第二飛 All terminated

呢個係咪政府話造謠嗰個黑護

支回力標食撚到正一正

香港醫護一向係忠誠廢物

可能打埋第二針就好返 完全無事

反正都 人一藍，腦便殘

她有高血壓

黑醫護黎

歷史記載(爛尾針)發源地在香港

第一針係科興咩？

有事就番屋企抖啦! 又加重國家負擔

中國出入境新部門叫做(聽人講)好似係喇！

扮咩啫黑護，打得支那針本身都冇腦啦

要驗下個腦

人地打鹽水炸 傻仔

Venom 嗰張

上面圖打格，下面圖唔打

黃醫護打乜柒科興

無食早餐姐

疫苗係一非常大之投資，若你係藥商會否令自己嘅投資冒咁大風險？全世界商人都唔會在電視直播咁冒險喇去年摘自(新浪財經綱)輝瑞試藥

抹黑科興

連過兩關先算係真中国人

今次會改由死亡登記處取消佢既護士資格

科興

You asked for it!

專家:個護士出現既問題,與疫苗無關 至於佢既症狀,我地會同佢抽血化驗一下 可能個護士有隱性疾病而唔知道 再有進一步消息會再向傳媒公告

隔1-2日
專家:早前出事既護士,我地已經有化驗結果,係證實到與疫苗無任何直接或間接既關係
該名護士,我地化驗得出佢有長期性既疾病同埋有隱性既疾病,而佢本身都唔知

幫佢快快手打埋第2針之後講係佢自己問題啦
反正佢都死緊不如整好條數等支那自hi仲好

777：部份醫護不惜用身體來抹黑科興。

本來已經冇腦點傷

直播又唔係真係咁大風險既，出事果堆都唔係即刻有反應啦

本身個腦就殘先會打

打埋第二針 可能負負得正好返呢

打葡萄糖水怕閪咩

變喪屍

身體力行抹黑科興疫苗

打埋第二針就藥到病除

反而我想打第二針個時
會死幾多件廢老

本身都冇點傷

無腦又點會傷？

呢d所謂醫護